就嚟愚人節，連登有咩活動搞？？

不如搞全港罷食麥記啦

我要考physics，唔得閒

不嬲都冇食